有冇人聽歌好中意聽類似中東音樂？

好似呢首韓文歌開頭果種咁
覺得好有feel

呢首以前日日打機日日聽

MAMAMOOOOOOOO

佢開頭其實係法國人作。

係啊係笛黎？好正

呢首有d西夏古城feel wo